{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000109272",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥마을 늘품호텔"
    },
    "text": "ヌルプムホテルは韓屋村に位置し、アクセスの良い小型観光ホテルとして運営されています。 20個の客室を運営しており、情感と居心地を感じられるよう最善を尽くしています。 宿では純綿布団カバーとグース布団で提供される寝具類と楽なマットレスを提供して疲れが取れるように気を遣っています。 屋上ルーフトップも準備中であり、早いうちに完成してお客様に披露する予定です。 お客様に韓国語での案内支援が可能であり、清潔で清潔な客室を提供して良い印象を残しています。 サンドイッチ朝食は美味しくてスタッフの親切さも印象的です。 ただ、駐車場が狭く、トイレの水圧が低いのが残念な部分です。 価格の割には良い宿をお勧めします。 清潔度とフロントサービスは良好で、駐車場は外側にあり、朝食は貧弱です。 宿は韓屋村から近いので位置は良いですが、防音がしないし狭いトイレが不便です。 しかし、使い捨てのものが十分に備えられており、スタッフの方の親切さが印象的です。 値段も高くないので宿泊をお悩みの方にはおすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌルプムホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヌルプムホテルは韓屋村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルは何部屋の客室を運営していますか？",
            "answer": "ヌルプムホテルは20個の客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルではどのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "ヌルプムホテルでは純綿布団カバーとグース布団で提供される寝具類と楽なマットレスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルの屋上ルーフトップはいつ完成予定ですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルの屋上ルーフトップは早いうちに完成予定です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルではどのような言語の案内支援が可能ですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルでは韓国語での案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルの朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルの朝食はサンドイッチです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルの駐車場は狭いです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルのトイレの水圧はどうですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルのトイレの水圧は低いです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルの価格はどうですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルの価格は割には良いです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルの清潔度とフロントサービスはどうですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルの清潔度とフロントサービスは良好です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルの朝食は美味しいですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルの朝食は美味しいです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルの駐車場は外側にありますか？",
            "answer": "ヌルプムホテルの駐車場は外側にあります。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルは韓屋村から近いですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルは韓屋村から近いです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルの防音はどうですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルの防音はしないです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルのトイレは狭いですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルのトイレは狭いです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルでは使い捨てのものが備えられていますか？",
            "answer": "ヌルプムホテルでは使い捨てのものが十分に備えられています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルのスタッフの方は親切ですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルのスタッフの方は親切です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルの値段は高いですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルの値段は高くないです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルは宿泊をお悩みの方におすすめですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルは宿泊をお悩みの方にはおすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 620
    }
}